陳同佳去自首未

定肺炎太勁🤣
不了

佢已經改過自新，無須自首

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

同管牧師肛交中

佳佳心諗: 777 剎左咁多香港人都冇事喇

比d空間佳囝啦

買唔到口罩，無心情，唔去住

比人做低左啦

問下管牧師

佢學你 扮傻仔ing

你真傻

返咗湖北

蓋

佢中WARS既機會可能仲高過去自首

要多謝佢

唔係佢頂綠帽
香港應該過年前爆發緊

是咪係豪宅自我隔離緊?

無口罩
好危險
不了

自首？咩嚟？收皮啦！咁多人因為場運動被自殺，佢坐一世都唔夠！

D病毒係咪佢放